蓋世保鑑個page係咪真係蓋世寶開？

收到風係蓋清開嘅

蓋世太保開用於情報收集